城大張恆生卡應該係小學生設計

中大

一pat灰 灰過我
小三設計

求其用文字藝術師縮細放大d字

hi!!!

浸大

不過不失
有考慮到卡上面嘅凸字
有簡化到校舍線條陰影輪廓
中五作品

中大灰係歷史悠長嘅意思囉我覺得

Yes onlun9
柒到我唔敢用
用第張算

sup

Hku最神

第一眼睇到香城大學

屌你 間間大學嘅恒生卡都灰

Not Hku

港大撚有恒生卡咩屌你

無記錯嘅話，設計成咁係因為張卡推出嗰陣城大宣佈咗升格無耐，logo 設計未出

灰曚過浸大個張

廿年前啦都 恆生、城大停滯不前

總之一pat灰、冇焦點、
花鳩碌碌卡面字睇撚死人
就不知所謂

灰色就唔好拎出黎啦

講晒八大啦

其他大學咪又係用東亞
咁冇咩好講喇
用東亞=東亞病夫

其實我覺得中大嗰張幾靚
不過冇用 又唔捨得cut

True 不過東亞病夫先用

點解一間大學淨係會比一間銀行搞
係有限制定係共識 大家唔踩過界?

啱啱上東亞個網睇
港大張卡轉左白金柒左咁多
以前彩色孔慶熒樓靚好多

用緊ae黑卡

自己開一張好過

科大用中銀

中銀仲撚衰
支那大學用支那卡
無謂多講

我估係類似曾江簽咗美源髮彩要若干年之後先可以幫salon de pro賣廣告咁

有錢咪得

lm

poly 80週年版好靚

戇鳩，個中大山景不知幾靚

中大校友不知幾滿意個設計

咪以為張卡醜樣唔申請，過多一排可換白金卡
雖然恆生張白金卡阿豬阿狗都申請到...

認同呀

新亞君子塔簡直畫龍點晴
係d入唔到中大既小學生先會咁on9

中大依張幾靚

你地漏左恒大

係 中大係環抱山水日月之景

但一睇就知係低成本制作
完全冇考慮過用家感受

個背景花撚到咁
卡面啲字睇撚到老花都未睇到

又完全唔諗下咁窮酸嘅印刷技術
根本冇可能重現到咁多山貌細節

小三設計係好合理嘅評價

得罪講句只係畫山塗鳩
成碌鳩咁插撚住中大

好耐冇見爸打

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

Shitty卡真係不了
利申enjoy

但交學費有三倍cash dollar

學生免入息$10000簽帳額
會比呢張你

可以儲里數入機場lounge

唔係你想用咩代表你間學校呀
又一城呀？

呢個

用呢張

屌 英雄所見樂瞳

shitty 係咁上下

呢張TU都唔CHECK直接批

全部企起身,企起身

幾錢年費 ae好似無得免年 ？

係咪呢張

學生時期可以免
GRAD左就要交
好多成身債都係申請呢張玩
填張表有張學生証就有卡

Bu藍色嗰張咁靚無人講

HKU好似最掂
舊版？

城大係咪真係有出過喱張

認真咩
成張759卡咁

唔錯唔錯
提升等級至中六

想問學生係咪上網申請？我見佢要求年薪300k

大專院校真係VTC嗰張最正常

就咁申請就得 跟住佢就會打電話叫你比張學生證佢就得 唔洗理咩入息 不過AE太少地方用到所以廢事申請

讀vtc都申請，引人笑咩？

我好滿意

設計者終於出現咗
親自解說佢設計中大信用卡嘅意念

係
我都留左張舊卡唔捨得掉
張畢業生卡我出完張圖書證就 cut 左
唔會再用東亞既野

讀vtc就唔申請得信用卡，呢個邏輯真係小學生先諗得出
更何況邊間院校都好張信用卡都係廢嘅，又唔係交學費有多啲回贈，不如整張enjoy卡仲好

one+ 啦

學生有得申請咩?我搵唔到既

好似轉左新卡

Vtc

以前個煲底version靚好多
但係出唔返了

新卡都靚，可能因為個人唔中意彩色

食飯有fd拎過出黎話佢簽卡
有條女話咁似阿信屋卡
塊面即刻黑到燶

係學生證轉得柒

交學費三倍cash dollar

年費$1800，簽夠15萬自動免
不過上年簽得7萬幾佢都幫我waive左
用來食迎儲里數都唔錯，上年換左張日本來回機票

參考圖片

又真係幾撚似

Inbox我教你開

係到講啦 有咩唔講得

仲會閃既

就係唔講得，會比人ban

真心似咩
我覺得不過不失啦

自爆？

比人笑死都似,香港地連大學都讀唔到

屌你諗住入蒞睇人鬥柒, 點知city 已經係大佬

呢張必備
埋大

犯法野姐
怕咩講

就咁開
官網申請網上填form
填完佢會sd email比你，你scan學生證正反面比佢
記得申請左asia miles先，申請要打個asiamile no.
Inbox條友想做推薦人賺里數

無人用AE白金？ 學生申請唔洗入息證明

完全滿意中大果張
將中大校園既面貌呈現得好靚
見到實物就知道D字根本唔難睇
不過易睇到唔係仲危險咩

討論信用卡都算
搵食叫人幫你儲分就過處啦

頭先上網申請左綠色個張cx
貪佢年費平啲
學生係咪真係會批
TU B grade

真係好靚

睇錯city嗰張做香城大學

灰仔點睇？

如果徽章係彩色會好睇d

Poly 80週年呢張真心靚，一畢業即刻申請咗

頭兩張RICH BUT 7 即係 Richard

第三張玩Rule of thirds 構圖簡潔
線條清晰
不過建行不了

中大果張有無實物？

就咁睇真係好撚駕矇矇遮哂D字

畢咗業都有得申請？

舊靚d

上年申請左 話無得申請80週年呢張

有啊，畢業生信用卡

有碌尻（子孫根）插係中大座山=孫中山
灰色=懷念懷舊=懷念孫中山

⼁乛⼀⼀⼁⼁
咁埋大呢張又點睇

有，25週年嗰陣出俾alumni，student無份

屌佢老母
bea岩岩同我轉左張graduate卡，不過係銀色果張，唔係依張80週年
btw 點解poly得bea
恆生唔同poly搞合作？
我見都係得某幾間有同恆生搞
科大港大都無份

我都係依張

呢張好柒
夜景poly>>80周年>>日景poly>>校友

仲有卡背嗰三個字🤦

香港=中國香港

咪係囉 撞到當你贏

on9仔先用學校卡
出面求撚其一張學生卡靚得大
唔係以為拎張8大卡出來威好多 ?

咪臭係

HSBC格硬質咗張免年費黑卡比我，仲瘋狂加貸款額

不過張卡從來都冇用過

就咁開就得 我一直想開返張

就咁自己上官網申請少d迎新里數

用邊link申好

係頭6個跟card type出唔同組合

真係好期待會有張咁既信用卡

等級係中三畢業mk妹咋
影相>美圖獸獸>done

拎張卡出黎好似有聲 好撚柒

想問!

東亞張太空卡先世界級
灰底加字加logo就一張卡
相比中大嗰張算好有誠意

hi 正恩
話說我又開咗遊記

Lingu係幼稚園學生設計

圖左個舊係淑水塔，右邊君子塔得一半，點樣點晴？

你打完幾篇我都未重開返第一篇

出黎做左5,6年野都仲係用緊張SHITTY恆生卡
唔想分咁多張, ebanking直接找數又方便

睇緊AE既CX同Platinum
其實有咩著數?

BU 舊果張卡 真係好核突
利申 換左銀色

機場入lounge

個Lounge得唔得?
出trip搭business入開CX嗰個, 都幾正
喺歐洲入BA嗰個得麵包食...

諗緊用呢張卡好定係搞張儲Asiamiles既用miles換CX lounge..

應該冇cx business class嗰個咁好
Cx ae啲lounge多啲人入到

PP算啦
多人到花墟咁

睇下有冇fd有呢張啦，叫fd share link比你
益下fd好過益上面班乞衣

柒

Cut 卡，之後再申請都唔得？

襯你個名

點解人地外國啲design正常咁多

應該係學校名問題

唔靚

咪

加拿大一覽

都冇乜邊張靚 我鍾意Alberta同Victoria

有沒恆大呀

見咁多都係poly夜景最靚

想問下上面巴打係申請綠色定係黑色個隻國泰卡成功?
我係學生

緊係灰色，綠色無用

尊尚呀（灰卡）呀
我唔知尊尚學生係咪唔洗入息證明
我係就咁照申請

我會睇係邊間大學
無咗城市兩隻字
成件事會唔同咗

爸打學生定做緊野？
學生既咁入息要填幾多

中大果張有咩問題
一路有keep住
買野見到恆生卡有優惠既時候就攞出來用下

設計唔錯 幻彩詠香江

恆大張城新卡都係

我嗰陣畢業係轉金卡，唔係白金
覺得金卡有味道啲

果陣係學生就彩色普通卡
畢業生就金卡同白金卡
最鐘意普通卡
彩色靚好多
第一眼以為係 main build
睇真 d 先知係孔慶熒